{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 스테이4월7일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 人数を超える場合は別途料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ご予約の場合、個別バーベキュー利用が可能で、申し込みは8時まで可能で、利用時間は10時までです。 バーベキューのご利用は20,000ウォンで、炭はウェーバーグリルに現地でお支払いいただくとご用意いたします。 メゾネットタイプのプールは夏に一時的に運営され、利用時間は午後3時から午後7時までです。 個人用浮き輪、水着、水泳帽、ビーチタオルは個人的にご用意ください。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間が15:00であり、チェックアウト時間が11:00ですので、それに基づいて利用時間をお考えください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 423
    }
}